傳前員工拜年後確診 科學園證區內員工有密切接觸 涉事公司：呢度唔答

武漢肺炎疫情持續，本港至今已錄得21宗個案。衞生署衞生防護中心昨日公佈，其中一宗確診個案中的一名56歲男病人，傳為在科學園辦公的電子元件分銷商Arrow Asia Pac前員工，網上討論區更傳出「公司懶理武肺肆虐，繼續一年一度的拜年聚會，依家有一個去過拜年既人確診咗喇喎。」疑講述Arrow內部情況。

今日科學園設施管理處發公告稱，得悉園內其中一幢大樓的數名員工，與昨日一個確診個案有密切接觸，已與該公司了解，患者並非科學園夥伴企業的員工，並已將事件通報衞生署，數名員工已留在家中隔離14天，園區會進行一連串防疫措施，科技園公司證實公告屬實。
蘋果曾向Arrow Asia Pac於科技園網頁內的電話查詢，聯繫人Bryan得悉記者來意後，只回答：「呢度唔係答呢個問題。」記者再問及是否有公關可聯絡，他沒有回應就匆匆掛線。記者亦曾與Arrow公關聯絡，對方並沒有接聽電話。

又一個14日。。。無限延長

睇住大爆發

科學園等大爆發
20E 1樓有間李氏大藥廠, 霸佔1樓天橋過去個空間
依家每幢大廈都要係樓下探熱先俾上, 係佢地有特權啲人大搖大擺係1樓唔撚探熱行入去
間野仲好多大陸人